{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메리어트관 제주신화월드 호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、お知らせに従ってミニバーを1回無料で利用でき、神話テーマパークの入場と無料施設を一定範囲内で利用できます。 また、プール、フィットネス、屋外庭園は無料で利用でき、ベビー用品は客室予約の際に要請すれば無料でレンタルできます。 駐車は宿泊客に無料で提供され、電気自動車の充電スタンドも無料でご利用いただけます。 リゾートメンバーシップ登録時、主要店舗で決済すると積立と割引特典が受けられます。 追加でエキストラベッドは55,000ウォンで追加料金があり、デラックスキングルームタイプのみ可能で、定員を超えた宿泊はできません。 13歳以上は大人とみなされますので、未成年者は一人で宿泊できません。 また、ペットは入室できませんし、補助犬のみ可能です。 繁忙期は4月から10月までと12月23日から31日までで、その他の日はオフシーズンとみなされます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ミニバーは何回まで利用できますか？",
            "answer": "ご予約の際、お知らせに従ってミニバーを1回無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "何が無料で利用できますか？",
            "answer": "神話テーマパークの入場と無料施設を一定範囲内で利用できます。また、プール、フィットネス、屋外庭園は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ベビー用品は客室予約の際に要請すれば無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "電気自動車の充電スタンドも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "リゾートメンバーシップに登録するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "リゾートメンバーシップ登録時、主要店舗で決済すると積立と割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加でエキストラベッドは55,000ウォンで追加料金があります。ただし、デラックスキングルームタイプのみ可能で、定員を超えた宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "13歳以上は大人とみなされますので、未成年者は一人で宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、補助犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期とオフシーズンはいつですか？",
            "answer": "繁忙期は4月から10月までと12月23日から31日までで、その他の日はオフシーズンとみなされます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 445
    }
}